隻貓教咗兩年仲不斷喺床痾尿

好灰 教咗兩年都係咁
屋又搬過 所有google出現嘅解決方法都試過
Po塊膠喺床上面都試過比佢捐到入去痾
打又試過 鬧又試過 唔打唔鬧都試過
都係繼續痾 痾足兩年 一個月洗幾次床
屋企地方有限 冇辦法唔比佢喺房
因為廳有隻狗
隻貓貓女黎 今年一歲幾
發咗一排情 之前喺街執返黎的
前排幫佢絕咗育
真係好絕望 再教唔到嘅話
屋企人話會將佢送走

po左圖先有人答你

你去番佢張床痾尿

一歲幾但教咗兩年

養唔熟
唯有煮熟佢

一見佢嗰動作係想痾尿嘅，即刻抱佢入尿兜，唔痾唔俾佢出尼，等佢痾左先

胎教

屋企有冇籠？一去床痾就九秒九捉佢入籠再教育

其實係樓主瀨尿就屈落隻貓到

雜種貓係咁上下

掛住條街
想迫你放走佢

有冇貓砂兜圖睇睇

我隻貓仔都係咁，教左幾年都無用，仲要試過冬天痾左落我張床，因為驚老母打佢，所以漏夜洗左床舖同被然後照舖返上去訓，凍到仆街，但閹左之左就突然識自己去廁所痾

走去佢個竇度屙尿報仇

typo
教咗一年

唔靚女㗎 成日姣屋企隻公貓人地都唔show佢
同埋ig成日po隻貓費事自爆

佢個竇就係啲櫃最高嗰度
同埋搬過一次屋
舊屋冇狗 買過三個沙盤比佢都係照痾床
沙盤又成日清潔
試過痾完買啲癖味嘅嘢癖走床陣尿味
都係冇撚用 照痾
懷疑佢係特登

遲啲影比你睇 未返到屋

我嗰隻閹咗都照痾

佢唔會喺有人喺屋嗰陣痾
好撚醒 懷疑佢真係特登

其實都開始諗佢係咪真係唔想留喺度

囚禁佢吧,點睇

屋企咁細唔好學人養3隻動物, 完。